提提上緊LIHKG既你，伸直番條腰

彎得太耐會寒背

多謝提醒

推

已直

屙緊屎伸唔直

巴打個名

已直 thx

會好似你咁妹下妹下

Pish

妹你老...
推

想擁有我咁好既球技，必先有健康既脊椎